係咪真係想清算, 真係想報仇

建議各位呢一刻根本唔使target開鎗警個兩個女

隨機揾其他警察嘅仔女祭旗就得

佢地拉咗我地幾多人
我地就搞返佢地身邊幾多屋企人

定各位想繼續做大愛撚
重演64

你咁樣做 警方會內訌
千其唔撚好咁做
真係唔好呀

警隊唔係一條心
做錯事成team人受罰架咩
電視係咁拍

千其唔好呀

高層例外
藍衫condom

屌佢地全家

黑警死全家唔可以再限於係一句口號

政府卑鄙就系要亂，區選可以取消。

被肆意輪姦、槍殺、自殺、撞斷腳...聽日你唔繼續罷工，你良心過意得去？

tui

班狗mon到post又驚到接走哂d幼犬
其實驚咩呀
連登仔根本得個吹字
而且呢d咁有戰略性既post永遠推唔上熱門，好快沉，手足講到尾始終有道德僻

aye

就咁今朝開槍條警犬啦

推一推 千奇唔好

推
所有方法用過唔得
開始要諗以暴制暴
唔好再同我講咩咩唔接受以暴力反映訴求
依家係你個政府縱容黑警

推